認住佢地 - 左丁山

節錄

認住佢地 - 左丁山

之前左丁山寫過建制派未選先怯，。。。。。。。。。。。

選舉主任咁快開槍，。。。。。。。。。。選舉主任有五位最快有行動：

（一）新界東地方選區選舉主任楊蕙心

（二）新界西地方選區選舉主任黃展翹

（三）九龍西地方選區選舉主任梁子琪

（四）香港島地方選區選舉主任黃智華

（五）法律界功能組別選舉主任莫君虞

呢五位勤力用功嘅選舉主任在7月25日星期六。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。正如一啲中環deal maker諗到一條妙計玩財技，但公司律師話法律上未必許可，老闆就會講：「咁高薪請你做乜，同我死掂佢！」（按：左丁山曾親耳聽過呢類說話。）曾鈺成係政治師爺款，話唔定西環會受落，下令相關人等：「延期就延期，你地死掂佢！」老實講，如果諗住實贏，講咁多嘢做乜噃，仲要元老級人馬譚耀宗、曾鈺成厚住面皮嚟講，加埋選舉主任閃電出擊㖭。哈，居然有人死掂佢，話將延期選舉之事交畀人大常委決定喎，識自閹而自肥，可以考試第一。

仲有DQ岑敖暉呢個呀唔好漏咗佢

左丁山唔係藍屍咩？